# README

Herramienta para la recuperación de metadatos desde fuentes web no normalizadas

* Ruby version

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...
